# ReclutamientoFront

This project was generated with [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 16.1.5.

## Mejoras
# Validar que no existan elementos repetidos en los favoritos

# Permitir Eliminar de favoritos

# Trabajar offline con PWA
